梁志祥：何君堯有廿幾萬收視率呀，港台有幾多？ 梁家榮：你講緊點擊率，淨係《頭條新聞》都有二千萬

廣播處長梁家榮今午出席立法會財委會特別會議，民建聯梁志祥提問時指，港台電視節目只有1或2點收視率，質疑是否應值得向港台撥款6億元，又稱部分立法會議員，「好似何君堯咁呀，何君堯嘅收視率好高呀，廿幾萬呀隨時，你哋個港台係咩收視率呀」，詢問梁家榮有甚麼方案提高收視率，「《頭條新聞》畀人投訴吖多啦，6,000幾個投訴呀，你竟然話3萬幾個讚你哋」。

梁家榮表示，電視部支出整體是6億，其中牽涉工資、節目製作費用等。收視率方面，由當初電視覆蓋率不足全港百分之99，到去年下半年「算做可以」，是影響收視的其中一個小原因，但「依家呢個時代我哋做嘅係多媒體，依家講嘅除咗傳統嘅收視之外」。

梁志祥打斷梁家榮回應，並追問「啊處長你唔使講咁多，你個《頭條新聞》幾多，收視率係幾多」。梁家榮稱，「你頭先講嘅係一啲點擊率嚟㗎」，指《頭條新聞》由去年1月至今年2月點擊率是2,000萬，《鏗鏘集》是3,600萬。他強調數字並不全面，只包括YouTube、Facebook及港台應用程式，未有包括分享的數字。

問埋呢啲咁嘅嘢佢地知唔知醜

笑到仆街，隻少數派柒到冇影

香港電台根本無野做錯

二千萬

想知道警訊收到幾多單投訴

好撚柒呀梁志祥

多過幾百倍都有啦

梁志祥如果係醒嘅
應該問成2000萬點擊率點解先得嗰3萬幾個like

梁家榮好夠霸氣好型
可唔可以叫佢做手足？

係3萬人send email去讚港台，唔係得3萬個like

何妖20萬點擊

以一個知名既公眾人士黎講算幾低
反映到佢只有一班固定小眾會聽

但係投訴狗隊仲係得千幾個各位甘心港台投訴數字高過班popo咩
快啲去投訴

講真網上like rate低先係合乎現實

like rate去到七八成以上其實係代表緊單一受甚至係假 view

梁志祥係鄉黑牛屎佬

屌你老母
好撚柒啊

尷尬囉

共產黨牛屎佬又真係特別on 9

班保皇親共狗就係賤種

牛屎佬即係牛屎佬

RTHK！！！！支持！！！

想知之後梁志祥仲有無出聲死廢老

呢條友係元朗 真.牛屎佬鄉黑黎

真係冇讀過書

我反而想知何妖20萬係指咩？
Facebook一條片？
微博一條片？

小數派成日做柒嘢乜撚都唔知

元秋又教人蒸口罩
葛珮帆又假博士
何君堯枉為律師講啲嘢完全唔正路

秒

條友俾人串完都應該唔明人講乜

嗰班人真係柒，唔係扮

攞黎柒

廢老識閪咩，分分鐘唔上YouTube

好七呀

牛屎佬 汽車周街行 你估仲騎牛咩

其實無人睇

好撚柒

蕭生多過佢幾十倍

民建聯真係專出廢人垃圾 自取其辱

20萬收視
咁tvb 果三十點唔該收皮啦

蕭生係黃營嘴炮部隊長
好屈機

你諗都諗到啦
邊有可能YouTube何君堯啲片會多人睇過頭條新聞？
後生上網多定老野上網多？
何君堯支持者（會睇曬佢啲片）多定係頭條新聞youtube觀眾多？
屌 好多藍絲forward或者like之前係唔會睇條片架
我老母就係咁
就算唔講政見
你當何君堯係石原里美咩？
阿叔對住個鏡頭9up既片多人睇定係一個有戲服有喜劇有音樂既片多人睇你自己諗啦
要睇阿叔我都係上pornhub睇啲阿叔屌靚女啦
做乜9要聽條老年危機既痴線佬喺度唔知up乜9？

爽
等我得閒開youtube又禁下頭條新聞先

人哋只係做返處長份內事，抵讚

但你叫佢手足即係拖人落水，比人成為 下個/已成 目標

無

衝出嚟柒

要聽到廿萬收視率忍笑真係好難

Push

奶共已經夠柒重要係弱智加無智

繼續CLS港台

懷疑佢有心令何妖出醜

嘩屌...好撚7...
7到唔敢睇

何妖先得20萬點擊，作為出名嘅公眾人物真係廢到唔識形容

同廢老講電腦野佢地唔撚會識

條友連小學雞都不如

HI，少數派

好尷尬

識睇一定係睇返rthk個網

樓主請pin

不如人大釋法 取消哂港台d節目啦 唔使煩 班少數派拎住一個point就係咁攻 cls

呢件廢老

梁志祥可以等收皮
仲要響何妖朵

屌做個藍絲合集笑柒佢地先

獻醜不如藏拙

點擊依啲野 要幾多有幾多呀

推

官方剪輯版

班建制on99

正呀

呢個年代仲講電視機收視率
訓撚醒未

講左一大堆野比梁志祥落台佢都唔識落
係都要柒左先收手既

裝睡的人叫不醒

唔可以
佢代表政府部門
中立嘅

緊急法過咗都唔知喇

笑撚死

每人入去禁返次先 未like既就快啲like埋
第一集比人del完又話要上返過百萬views
到依家仲係得250k 你地良心過意得去？
搵埋Link比你地

第1集

第2集

第3集

第4集

第5集

第6集

第7集

第8集

樓主pin this

衝出黎柒

隔住個mon都聞到陣柒味

梁處長撐住

大家唔好笑，其實香港好慘，執政者得咁嘅水平

跨平台總收視

梁志祥識玩，公開處刑何妖

香港電台，你無做錯到！

往績

繼續幫港台做大個勢佢

何妖有屬於佢嘅電視節目? 如果唔係點會有"收視率"
條友真係弱智

面係人哋俾架係自己丟

tvb得30點收視率即係得30人睇

佢做份內事姐

真係要多多支持港台

柒撚到不堪
小數派啲議員質素真係好撚差

支持港台

想知聽到6000千萬佢係咩反應，不過以佢條柒頭都唔知係咩概念

而家睇驚訊了

廿幾萬呀隨時
梁志祥用毅進制？

依啲係傳媒人嘅份內事啫

說好的保民生呢？做乜打爛人飯碗

何妖？who?

呢個年頭有幾多人仲睇電視
利申 屋企有電視只係用嚟睇netflix+youtube

搵個youtuber都多過佢

好7

push

好撚好笑
衝出嚟柒

佢地面皮厚到成尺厚 垃圾中垃圾

何妖：你自己柒就好啦，係要拉埋我落水

20萬點擊都拎出嚟講

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

根本以前嘅港官就係咁中立

笑撚死人

牛屎味好重

條廢老比人串都唔知發生乜嘢事

有無片睇佢個柒樣

𠵱個梁志祥真係好撚柒

廿幾萬都好拎出嚟講？醜唔醜？人地兩，三千萬啊！

上次比陳淑莊串唔做功課

仲係唔識反省

文件又唔睇

個feel好似當年 梁天琦 屌打 廢中黃成智

柒共狗一隻

何君堯有收視率
笑死人咩
問條友文盲黎

True

人地諗著慢慢講 你就衝出黎柒

可摸耳唔好咩人都叫手足
有啲人隨時會比你哋害死

是但一個youtuber 都屌打啦

咪燈佢 唔該

面就人地比 架就自己丟

請問有冇會議條片？

Who fucking care

醒就唔撚係獻世派啦

肯定係 鄉事派同埋何妖一路都唔啱

媽呀 好柒呀 好想睇條柒頭之後既反應 同關家姐有得fight

佢講緊何妖嗰啲收視率係乜節目？

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

咁撚廢仲咁囂張

原來少數派係以何妖做標準,
唔怪之得啲咩kol 100咁yap啦

仲想兇尻處長

何妖用美帝youtube

保皇狗隻隻都係弱智架，笑撚死人

梁家榮明明係舔共舔到雪雪聲
依家到底咩料？

廢老以為個個仲淨係得電視睇，收視前收視後

夜喇廢老入棺材啦

RTHK

佢只係做返一個廣播處長應該做的事

好過袁志偉好多

算唔算係第一個有備而來的官員？
搵齊資料

真係唔知
好人好者點會睇佢

暫時劉細良最多

大家要keep住睇，比多d數字人睇

掘個坑俾處長踢何妖落去。

民建聯啲人到底係唔係喺呢個世界生存㗎?

大J 係黃標風波中，Google 有專人覆佢架。

借處長把口落佢面。高手。

咁憎港台
記住唔好受邀請做嘉賓

就退休費時做臭自己個朵。

佢呢行碌左咁多年，實有備而來。

撐香港電台

佢好似有個YouTube channel?

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

以為何妖好多人睇

pish

梁家榮據聞下年都退休
要攬港台都唔攬得幾耐
下個上任一定係支那信任嘅針

點撚解咁撚蠢可以做議員

立會過半
以否決所有議案嚟要脅政府撤回整死港台嘅陰謀

份報告係邊個出既
咪就係原因囉

個類比

奇蹟呀

用吓腦好冇

隨時係藍屍group亂鳩咁share，再加上部份港豬真係入左去睇佢on9先推到咁高。
所以大家要幫手CLS。

立法會議員，問野問到黑社會咁

新一代鍾樹根黎

原來係新界原居民

着咗西裝同高人工啲嘅鄉黑白衣人

非民主派有邊個係智力正常㗎
應該得老鼠曾同田北辰兩個醒啲

咁撚7返元朗打冷執牛屎啦 連續7幾穫 dllm個十皮真係易賺